\begin{acknowledgementszh}

誠摯感謝我的指導教授陳彥仰老師，指出了這個尚未解決的需求、未被完整探索的研究方向，
並且不辭辛勞地透過討論，讓這份研究得以從概念付諸實行。
老師在投稿 UIST 前對論文的細膩翻修，有如全能住宅改造王一般令人拍案叫絕，
讓整份論文煥然一新、擲地有聲。
感謝我的口試委員陳偉凱老師在口試時，指出了整篇論文論述時的微妙偏差，並協助調整論文的方向，
也謝謝口試委員余能豪老師、陳昇瑋老師的修改建議，讓這份研究能夠更發完整。

2013 年初的一對一的討論中，老師提出寫 CSS 時都不知道會改到哪些地方的困擾，
開啟了一段奇幻的投稿之旅。
這段短短三個月的旅途中，實驗室的學弟們各顯神通：
郭冠宏與林裕欽完成了追蹤並比較變更，與建立快照及縮圖重要核心元件；
李柏緯徹夜趕出使用者測試的流程、待測網站、給受測者的 task，以及記錄使用者動作時間的工具；
詹雨謙負責前端的界面，在投稿前更徹夜拼出 demo video，完美地詮釋了 SeeSS。
在研究的第二階段，感謝邱詩雅與陳俊瑋的加入，讓 SeeSS 的報告頁面得以有現在的外觀。
我想，未來的我一定會想念這些在實驗室的日子；
這段日子縈繞著學長姐、學弟妹們的認真討論，佐以機智且非常爆笑的閒聊與吐槽。
謝謝實驗室的夥伴們讓實驗室一直保持著這樣的氣氛與熱度，和大家一起做研究真的非常開心。

謝謝第一階段的受試者，以及第二階段 Brainstorming 的參與者，
對 SeeSS 的寶貴建議以及有趣的新方向。
也謝謝那些在收集開發資料的時候，被我用 facebook 與 IRC 叨擾的朋友們的包容。

最後，我要感謝我的母親，日日叮嚀並且關心實驗室待到凌晨的我。
也謝謝還有關心我的畢業進程與未來規劃的同學們。
是大家的鼓勵，使得這份論文得以完成。真的非常感謝大家！




\end{acknowledgementszh}
